(第二題)從前有個畫家

咁佢老公會係喵職業？

喵？

第二個回覆開做

開估

打錯，係“咩”

有啲眼瞓，聽朝先開估

利申：朋友度聽返嚟，覺得好笑分享下

插畫家

秒

完全唔撚記得左開過個post
正解